{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_004560",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "강릉애오란다"
    },
    "text": "カフェ江陵エオランダは、コーヒーと飲み物と一緒においしい手作りデザートを直接作って販売しています。 このカフェは韓国産米100%のチョチョンで作られた手作りオランダで、すでに全国のグルメ店として有名です。 屏山洞入口の駐車が楽なこのカフェに美味しいコーヒーとデザートを楽しみに訪れてください。 ギフトセットは数量があるかご確認の上、お越しください。 本店は屏山洞カムジャジョク村入口のイェヒャンマッククスのすぐ隣です。 このカフェのメニューには、薬菓オランダ、黒ごまカップかき氷、超糖コーンスムージー、ジェラートランド、ジェラート、イチゴラテ、マンゴーフルーツエイド、アメリカーノなどがあります。 以下は各メニューの価格です。薬菓オランダは2300ウォン、黒ごまカップかき氷は6800ウォン、1秒当たりとうもろこしスムージーは6000ウォン、ジェラートランドは5500ウォン、ジェラートは4500ウォン、イチゴラテは6000ウォン、マンゴーフルーツエイドは5500ウォン、アメリカーノは4000ウォンです。 訪問してください ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェ江陵エオランダの特徴は何ですか？",
            "answer": "カフェ江陵エオランダは、韓国産米100%のチョチョンで作られた手作りオランダで、美味しいコーヒーと手作りデザートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "カフェ江陵エオランダの場所はどこですか？",
            "answer": "カフェ江陵エオランダは、屏山洞カムジャジョク村入口のイェヒャンマッククスのすぐ隣にあります。"
        },
        {
            "question": "カフェ江陵エオランダのメニューには何がありますか？",
            "answer": "カフェ江陵エオランダのメニューには、薬菓オランダ、黒ごまカップかき氷、1秒当たりとうもろこしスムージー、ジェラートランド、ジェラート、イチゴラテ、マンゴーフルーツエイド、アメリカーノなどがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェ江陵エオランダの薬菓オランダはいくらですか？",
            "answer": "薬菓オランダは2300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェ江陵エオランダの黒ごまカップかき氷の値段はいくらですか？",
            "answer": "黒ごまカップかき氷は6800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェ江陵エオランダの1秒当たりとうもろこしスムージーはいくらですか？",
            "answer": "1秒当たりとうもろこしスムージーは6000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェ江陵エオランダのジェラートランドはいくらですか？",
            "answer": "ジェラートランドは5500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェ江陵エオランダのジェラートはいくらですか？",
            "answer": "ジェラートは4500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェ江陵エオランダのイチゴラテはいくらですか？",
            "answer": "イチゴラテは6000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェ江陵エオランダのマンゴーフルーツエイドはいくらですか？",
            "answer": "マンゴーフルーツエイドは5500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェ江陵エオランダのアメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 347,
        "QA": 478
    }
}